巴利啲頭髮返哂黎

用邊隻洗頭水咁勁？

可能中空
邊個知？

依兩年都養生得唔錯，今年直頭唔洗落場曬到太陽
頭頂即刻返哂黎

所以施丹好憎佢

super sonic

個頂無哂頭髮

大剛?

隔空串鳩施丹

唔係為左保護個髮型
巴利成就一早超越c朗

超3

超級撒亞人3?

之前有張相係落雨影
個頭一濕晒見真章

佢係中空的

唔使個頭亂遮唔到禿，下年應該會屈機返

串大亨？

巴爾就巴爾啦巴乜利

植左

Gareth barry先係正牌巴利

成日都唔明點解球星搵咁多錢都唔搞搞個頭

以佢地份人工,搞到個頭髮多到變陳浩南都得啦

朗尼植髪

收高人工,hea做果然健康d

Fing水髮咩

咪係

唔通Cristiano Ronaldo 叫朗拿度
Ronaldo Luís Nazário de Lima叫路爾斯/L朗拿度

真係諗唔明bale點譯到做巴利